達哥已經俾你地罵到有精緒病，連衛兵點先肯放過佢

迫人出post，出完就要鬧
講乜槍頭都要指住人，不如比份稿達哥讀到你地滿意為止啦！
每個公眾人物都要對每一件事作交代咩？唔講就代表人地變左咩？網絡欺凌鍵盤戰士就會對件事有幫助咩，真係唔明啲人日日係度鬧達哥發洩係為乜！其實大家都係一個普通嘅香港市民，你地爭取緊就係香港言論自由，講咩唔講咩達哥都有自由
唔鍾意咪唔好再聽，unlike 佢囉，鍾意嘅咪繼續支持達哥囉，係要玩攬炒嘅人其實有無反省下自己？
Support u 達哥，公眾人物都係普通人，做自己就好

罵嚟做乜
人都變曬啦
有啲嘢剎那光輝唔代表永恆
唔講唔提就係最好嘅回應

樓豬係咪啲啱啱問人借到ac嘅10後?

達狗而家之所以咁出名咁發，好大程度就係靠以前一直睇佢嘅fans。

以前嘅達狗雖然都唔會好明顯咁講政治嘢，但係去到大事大非例如雨革，佢總算有明顯表態。

但係呢幾年明顯見到佢係愈黎愈戴頭盔。

去到今次，可以話係64以黎最重要嘅事件，佢作為一個key opinion leader，選擇唔俾opinion。

...WTF?

連登仔成日屌鍵盤戰士，
但係喺呢個時候，你隻達狗連鍵盤戰士都唔做，選擇做沉默嘅KOL。

...

當初揀得做KOL，以人氣為本，就要食得咸魚抵得渴，Key Opinion Leader唔講opinion? 咁香港人支持你黎做乜?

而家? 連鍵戰都慳返，一出文就係倒屌返屌佢嘅人。
你自己睇返佢篇嘢，用詞好似好嚴厲，事實上都係戴撚晒頭盔。

推Job? 咪搞笑啦，未來嘅job還未來，已經接咗嘅入面有冇咩job係你怕被cut所以令你為錢唔敢表態呀?
佢當然唔會講。

話咩自己亂出post都冇用xxyy...
我屌你老母咩，個個話自己冇用，咪唔會有200萬+1囉。星星之火可以燎原，何況達狗把火已經俾我地普通人大好多，偏偏就選擇縮返入老母個閪。

根本上完全令一直支持達狗嘅香港人感受到咩叫出賣，咩叫背叛呀。

自己諗諗，諗完都要繼續撐嘅，我冇辦法

至於點解圍屌達狗而唔係其他人?
因為喺好多香港人心目中，林慧韡就係真正嘅KEY，真正嘅LEADER，不過今次之後麻煩食一食屎。

得罪黃衛兵後果

想跟達哥說聲加油
有時打開連登，見到有人很激烈地反對達哥沉默，或者從早到晚叫達哥表態，我會覺得：『嘩！使唔使呀？』 先不要judge達哥做的事是對還是錯……因為達哥這個角色實在很難做。我不想再對牠施加壓力，想給牠一份鼓勵，令我很想跟牠講一聲加油！

戴頭盔有乜問題？

你出黎示威都識遮住個樣，有條TB影鳩示威者個樣就成班人圍鳩佢 搶佢手機
點解呀？因為你地都知道出黎遊行示威好危險，有機會比人秋後算帳呀嘛

好喇 當你一個無名小卒都驚死既時候 但居然要求d知名人士大大聲出黎講野撐你地

哇 都幾撚好笑 你自己就偷偷地做 遮哂面 鬼死咁驚 但要求人地無遮無掩咁走出黎發聲
呢個係咩玩法？

同意
撐唔落，但唔會加把口

自盡啦達狗

既然你要搵例子比較，咁點你唔搵返其他youtuber去比較？
大j都話自己被推job冇咗成6位數字 而且
佢又有份參與遊行
Arho sunny有份宣傳社會信用評分有幾咁黑暗
達哥呢？一開頭只係話關注事件

達哥同舊登咁已經步入左歷史，由佢啦，大家睇得清就夠

講件事個本質都唔撚肯，事實都唔撚敢講，屌你啦。食屎啦達狗

想食兩家茶禮？邊有咁容易

佢靠兩登d fans上位，而家發左達想反轉豬肚

笑而不語
我地唔笑 你隻狗都吠啦

佢可以唔出聲 人講咩佢就做咩
佢無判決能力 唔識思考嫁
好似你咁智障呀？

你條柒頭打咁多字 重點就得個一個
依加叫你作文呀 躝啦

收皮啦達粉

我等緊達哥再繼續直播，我根本從來冇因爲咩政見而睇佢，你班人自作多情，依家好似怨婦咁日屌夜屌，好撚肉酸

每個人可以付出既尺度都唔同 點解因爲人地做咁多 佢就必須做咁多？

有人攞錢出黎買遮 買頭盔派比示威者 係咪就可以企係高地度屌其他人唔攞錢出黎？

有人為左反送中跳樓 係咪可以企係高地度屌鳩你地淨係識遊行 怕死冇鳩用？

成日屌你地連衛兵係因為你地逼鳩人做野
本來示威就係自發性 比你地搞到變強逼性 示威示到有優越感去批判人地

你講得啱，如果佢只係一個普通市民，而唔係KOL的話佢大可以宣佈唔再做KOL

達狗粉果然唔用腦諗野

tvb咁多藝人， 大部分都冇出聲， 好似馬明， 身為佢既fans我都想佢表態， 但我地有冇日日轟炸佢fb叫佢表態否則批鬥?

係因為達狗以舊登成名， 以直播吸人氣， 佢既fans都係後生一輩大部分都係黃， 大家就自然對佢有寄望

到生死存亡大家都希望佢出黎， 佢就為自己利益潛水搞舞台劇， 出黎就更加唔會架啦， 呢d叫咩? 係背叛

佢當然有言論自由， 但佢做呢個行為就要為自己做既野負責

你對佢冇期望唔等於我地冇

唔係一定要完全滿足觀眾嘅要求
但對直播留言視而不見 特登不回應
將件事發酵到連台都無得開
佢展示咗網絡公關最失敗嘅一課

都係嗰句
淫kay符合晒你講嘅野
14年吸納大批中立/黃絲fans 而家痴住juno搵食就唔敢表態 潛水潛到落地核
點解而家唔表態 咁少人反佢？
而家我唔係話屌佢係唔撚啱 係你班人根本屌得太過激 激到好似佢做咗賣港賊咁

係時間嘅問題 而家對比返果陣講 就算係講同一樣嘅嘢 已經係兩個唔同嘅結果

而家就係笑緊你地成日以為自己正確 企係高地度 其實就係無理取鬧緊 自己都唔敢做但聲大大要求人地做

又學埋d港媽口吻 你睇下人地啦 人地都咁做到喇 點解你唔得

一個普通遊戲主播 就係因為得閒講下新聞講下政治 就比人當政治人物 有乜政治野都要人出聲 64又要人講 反送中又要人反態

係有心支持佢就 keep 住課金，得把口畀你拗贏人又點，達哥得到啲咩？喺達哥可能面臨被取消合約之際盡少少心意支持下佢，對佢已經好大鼓勵

擺明有人有心做鳩佢 之前冇事冇幹都比波台狗狙擊 backup佬偷片賺36萬都比人神化做義務宣傳 盡心盡力

今次咁大個位入仲唔吹到大一大 好似賣港咁 但件事其實就只係冇表態

成班都on撚鳩，達哥唔出聲就話佢奶共唔講野。香港人就一定要出聲，咁eason?張繼聰?黃子華?係咪香港出名嘅人就一定要出聲

你咪有得班連衛兵圍爐
佢哋只不過佔達朝中極少數人
左右唔到達哥點諗

遊行大把人數唔戴口罩
沖個班緊係full gear啦 比人屈暴動喎
上網comment會比人charge暴動？

真兄弟

佢話導人向善都只係講下姐

有幾可見到打機佬會導到人向善呀，佢平時咪又係廢噏

我都唔鐘意佢

達哥應該有燥狂症好驚佢有日會忍唔住遊行時出黎無差別斬人

相由心生

如果唔係初初靠表態出位，邊有今日，發左達就放棄表態又變左普通人？無辦法從一而終就唔該躝屍趌路，講再多都係為左一己私利。

都係嗰句
唔講以為佢搞社運起家

我好憎啲人講 乜乜都係普通人。

普通人就係普通人
公眾人物就係公眾人物
警察就警察
醫生就醫生
政客就政客

每一個身份都有佢自己嘅好處同壞處，有佢嘅責任義務同壓力。你無得淨係揀要好處唔要壞處。所有嘢都係 give and take。

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

收嗲啦藍曱甴

佢連自己都做唔到呀傻仔

所以話波台反達黨真係有遠見

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬五千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email 叫埋姨媽姑姐
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

但都有大把人載口罩wo

都係果句 每個人可以承擔既風險都唔同
表態又好遊行又好都係自發性行為

你班三姑六婆根本冇資格去要求人地老奉承擔幾大既風險&老奉要人地付出幾多野

杜汶澤係佢個早幾集talk show講過
之前雨傘好多叫佢同何搵c做英雄 但其實佢地走出黎只係爭取自己想要既野 根本唔係為左咩大仁大義

但而家你班友就覺得自己係英雄 自己係大義 自己企係個道德高地
見人唔肯表態 唔肯發聲就去屌鳩人 批鬥人
呢個就係你地比人屌係連衛兵既原因

人地係靠打機+9up搞笑出位囉 淨係雨傘果陣公開講過一次 就比你班撚樣話佢靠表態上位

應該要咁樣表態先得
[url]

結論：香港人真係繁體支那，做嘅嘢同支那人一撚樣
始終支那人DNA根深蒂固

一直關注事件，天佑达哥

我自己覺得啦
達哥一直都唔抗拒講政治事件
六四又好佔中又好
佢唔會直接話我支持定點
但佢總會花時間明示暗示下
就算佢唔講明都會令人明白佢立場
一個再細嘅鼓勵都係鼓勵
一個再細嘅支持都係支持

直到今次
簡體字事件我唔怪佢，我覺得佢冇問題，隻game係好game，用簡中亦都真係比用英文更易令大家明白，所以我接受
但我真係唔明點解要自己滅聲
chatroom每日都有人提
佢從不回應
同以往不同嘅係佢連提都唔提覆都唔覆
好似chatroom內有部份人係隱左形一樣
偏偏佢又會覆其他人講嘅其他野
即係佢係明顯視而不見
我相信有人會期待佢出黎講好多，鼓勵大家去衝去殺
但大多數人其實只係想佢講一句半句，提下大家今日係咩日子，有咩事發生左
但佢冇。
chatroom佢過濾晒
新聞佢都過濾晒
佢以前會咁咩
依家佢會，佢真係會。

我冇要求過佢講d咩
但無論講d咩都比自動過濾好。
到依家佢爆喇
我明白佢受壓好大
可能有多方面俾不同壓力佢
但希望佢都要明白
有好多舊兄弟對佢都有期望
希望佢呼籲下，而唔係依家咁。

見到佢忍唔住爆我都唔好受
但對唔住我都忍唔住喇，終於unfollow左
之前咁耐都仲keep住有follow，係因為對佢仲存有希望
但係依家真係冇喇
如果你仲覺得係兄弟變嘅話，咁你就當係舊兄弟變晒啦，得你仲未變，得你同一大班為左睇你打機加入嘅新兄弟仲未變。

逼表態+紅衛兵式批鬥+老母式比較（人地咁做點解你唔咁做）
想唔話香港人同大陸人血濃於水都唔得